Kusta Terral Wana Kustest kaebas, et temal Mikku talu rentniku Jaan otti käest 1885 aasta täisrent 315 rbl. saada on mis Kontrahi järele 1 Märzil ära maksetud pidi olema aga mitte ei ole maksnud nõuab kätte ehk läheb wastalisel körral kaebataw Jüripäewal 1885 sealt rendi talu kohast wälja.
Jaan Otti wastutas selle peale et temal ennegi poole aasta rent 1 Märzil maksa on mis tema ka ära maksa tahtnus aga ei ole kaebaja mitte seda wasto wötnud.
Mõiste: Jaan Otti peab Kontrahi järele täus aasta rent 315 rbl. Kusta Terrali hääks 8 päewa sees wälja maksma; wastalisel körral peab tema Jüripäewal 1885 wälja minema.
Peakohtomees: P. Kripson XXX
Kohtomees: K. Hindrikson XXX
Kohtomees: K. Iwanthal XXX
Kohtomees:
Moiste sai kohtokäijatele T.S.R. järel a. 1860 §772-774 kuulutatud ja õpus antud, mis tähele tulep panna kui keegi kõrgemad kohut nõuab ja ei olnud Jaan Otti mitte sellega rahul; ei ka Kusta Terral.
Kirjutaja: Ch Kapp
